立法會餐廳負責人入黎

幾錢，戶口號碼？計埋利息比你。

計銀行同業拆息畀你

政府仆街真係麻撚煩

唔好 係啲錢第二日唔知比邊班人攞左姐 個班人仲要屈係我地偷人錢

幫差佬比

Stop, don't give them cash

Give them back soft drinks

Exactly
訂番幾板汽水俾佢

係咪要賠
講下要咩口味汽水
我一箱箱車過嚟

唔好比太多，會塞住人地門口做唔到生意。

比返錢就無事？

比咩錢 係都買返成車汽水啦 比佢做生意

有無得比錢可樂公司直送

真
要賠就齊齊賠汽水

汽水凍肉雞蛋

都比左錢啦 呢場運動點都有人犧牲

邊撚個peter呀？
作個人名出黎就要信？

擺明就係比狗偷左 一係就某台記者偷

緊係約埋同一日送凍肉啦，放題都得